[認真mode]其實香港有冇緊急廣播系統?

美國佬有EBS Link:

日本仔有(全國瞬時警報系統 又稱 J-Alert) Link:

。
咁其實香港如果打仗或有其他緊急事故，有冇緊急廣播？如果係會點出街呢？

冇
緊急廣場=電視
完

廣播*

台灣都有類似嘅系統
但香港好似真係無

冇 因爲太安全
冇地震
冇槍
人民質素又高

咁冇氣勢？外國嗰啲個個都好得人驚呀

地震
龍捲風
海嘯
唔係經常有所以咪冇呢啲

最多都係得大廈自己既PA

小弟夜麻麻睇到外國嗰啲緊急廣播都勁Q得人驚。真心覺得好撚恐怖

香港人災難意識係負數
亦都冇EPAS

唔知點解見到真係幾心寒

好恐怖
唔敢瞓了

Push

輕輕一推